大家可唔可以有返獨立思考，每次硬碰硬蝕底既係邊個，同班狗對峙既目的係咩呢？

每次都係set road block>兩邊人鬥企>狗支援>放催淚彈>狗衝再捉人>示威者再四散

每次既經驗都係咁，地區性示威無目的咁做只會送頭，可唔可以每次行動前都諗下個行動既目的同成效呢？

送頭論又定期出現了

plan左既光復就算勒,
但係之後既就做飛機膠去機場合法觀賞飛機啦

721

不如你答下樓主問行動既目的同成效先

幾時收工？

你講到咁耐以黎冇人俾人拉咁喎

佢講啲咩一早block咗

保持運動熱度好有用

送頭論

你都啱，不過咁樣搞法只會愈嚟愈少前線，每次都少就捉十幾個，多就幾十成百個

可能佢地想拖到十月一？

係
雖然同時可能會令更多人去前線
只可講各有各做
今次去荃灣係之前planned

咁樣同要晌度磨爛蓆冇衝突
好似早一兩個禮拜啲人自動散水
出黎既人有少到？

返屋企訓教好過！

值得思考

無知一問
送頭論有咩反證
利申和理非

如果真係要送頭我寧願入機場
機場出事先有國際關注
而家地區性遊行次次都有義士要犧牲

前線大個仔識思考 自身環境
唔需要旁人膽心
當然我都想不受傷 不被捕 不流血
近排清場LIVE 都避免睇落去

講咗兩個月, 嘅然前線做唔到/堅持, 咁不如你去前線示範一次啦

唔洗同我講理想, 共產主義夠理想啦

其實唔知 比人兩邊圍死
手足都唔知點走

可唔可以理性少少
分清楚手段同且目標

我都係咁話，難聽啲講句，機場大把「人質」，水炮車又入唔到去，813已經證實咗班狗唔會入去，絕對比上街食催淚彈同 橡膠子彈安全

根本d人唔會接受意見架，嗌走一陣又話散水撚，已經無晒初心

其實唔係打返轉頭
企嚟做乜

@1758

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

每次有人出嚟講又會比人話

Agger紫菜仔

以事論事姐，係咪想送無意義的頭？公子獻頭都要獻得有意義啦

今日包圍左班狗 班狗都冇穿冇爛

講仔細啲 堅持咩 咩野理想

今日贏哂

做得好

你好，冷氣軍師

冇大台社運好難build up到咩複雜戰術。
可能係時候要試下左膠式小組討論。

點解你覺得前綫會無獨立思考? 佢地肯定有佢地自己部署, 但駛唔駛講俾你聽? 講左等對家諗計拆? 你會唔會問番警察每日既部署係咩?
至少我宜家睇到佢地每日幫大家揭發宜家個政權有幾恐怖, 由政府地鐡到國泰甚至一間物業管理公司都可以大聲個住客, 佢地不斷用自己既將來去同呢個政權鬥爭, 你好意思話佢地無獨立思考!?
無人想前綫有任何一個損失, 但請不要讉責同分化, 尊重番前綫決定, 跟手再諗計support, 好唔好?
612 821 811
Never Forget.

本打手都覺得對峙食tg被射頭 冇意思 武力唔對等 幾大隻都打唔贏
一係就「打狗 救人」但試問10個有幾個真係有心理狀態可以去打狗？

我同意利用機場和你飛打贏

坐機場舒服啲所以你係咁推？

返去唱今天我啦
屌你老母垃圾

小心啲撚樣 捉鬼大師 入黎話你 失敗主義呀

真
set完就走啦
記住be water唔係戀戰
而係根據場上狀況做岩既野

由七月講到而家,已經咁多人受傷被捕都唔識反思下吸收教訓但喺連登講呢d只會俾人話五毛分化能

盲目亂後退會打亂成個陣型架

推你老母咩垃圾post

係架，一陣又話人冷氣軍師，散水撚，送頭論，而家係誰大誰惡誰正確，少少意見都唔撚會聽，所以點解前線少左人，真係多得有班MK仔淨係識鳩衝，轉頭又屌話人分化，而家三重標準，點跟

你食懵左？
我唔駛你揭發都知警察政府卑鄙無恥啦
咁問題你搞條路黎做乜呀？
成班人晌晒條街乜都唔做做乜呀？

請善用不推文回覆。
黑警一開始就已經圍住左，set road block 點睇都係為左保護後面行緊既人

其實真係懷疑前線進入左思考盲點
事關地區遊行 又預告哂出去行邊去邊
班狗可以慢慢計劃點圍點拉
真係每一次都同佢地練兵咁
你話目標係政府機關 係中聯辦 都還好
宜家真係為勇而勇 同班狗咁玩都傷唔到政府

諗住再推多一陣就算，以後唔再開post講，每次開呢啲post都有人鬧

你收皮啦
你咁叻咪即刻沖去機場 叫人去點解唔自己去先
乜都唔敢做坐係屋企涼冷氣咪你呢d人囉

哦

之前既be water 撚狗打法其實真係幾好
無手足比人拉 又消耗到班狗體力
依家見每次都有手足比人拉
真係好心痛 不被捕阿各位手足⋯⋯

樓主，明你嘅人會明白，唔洗咁灰心

又話be water
唔撚記得晒

前線決定！大家萬事小心！！

其實都唔知你班人想點
做咩都總有人批評 做咩都唔得
阻機場又失民意 阻鐵又失民意
打環時記者又失民意 好啦 唯有on99同差佬正面打
又唔得 咁其實係咪係屋出post先得？

我同意，不斷惡性循環

唔對峙 唔出黎 唔行動就唔會撼動到政權

衝同硬碰唔係問題，但首先大家要共識，要搞清楚目的、策略、底線同埋幾時散水

有人明都無能用灰心係在於見到問題所在都無能力改變到個現狀呢2個月嚟睇住班前線傷嘅傷拉嘅拉但自己做唔到任何野嘅時候真係好能sad

咁如果全部快閃，只係塞一塞，一知差佬佈置就閃又如何？

今日無送頭喎

樓主rip
前線係唔會有錯的

因為要製造啲比人打之類既畫面掛唔係邊有新聞
同埋要查下經常申請遊行既人同佢地身邊既人買左幾多熊同沽左幾多期指

再仔細d諗
警方唔反對地區遊行
都有機會係局黎

積極不干預前線行動

講過好多次架啦，佢地唔撚會接受意見架

機場真係要搞

puah

時代革命

唉，又有前線被捕

尋日都聽到觀塘既和理非問對峙做乜9又唔係圍立會

對峙點樣撼動政權
出黎同行動同對峙係三樣嘢嚟
好似尋日咁 破壞橙柱已經夠
之後嘅對峙係為乜？明知對家佈哂防
自己又無乜武器 根本還唔到拖

岩岩又有兩個勇武同狗打圍捕咗屌

又成功送頭啦
恭喜恭喜

其實今日真係要走

荃灣幾千人都退

機場

31號先係重點，同埋今日真係少人

收皮啦，又送頭論

我自己都覺
同狗對峙冇著數
一係玩返野貓式行動
如果唔係每次都扣少少血都唔知點算

gov/=/popo

依家屌後排唔上前線囉

岩 送得好 冇咁d勇武快d焦土

已經有人被拉

送頭論論又出現了

有人肯做先算
對家毫無道德可言
但自己人就不斷將把尺放到高一高
搞狗又叫唔好 打黑又話咁樣打死人

其實我都唔明
依家係人都知弱點係機場
雖然機場有禁制令
但都可轉去室佢外圍道路,機鐵
總之目標應該係機場先岩

但唔明點解永遠最後都係走左落地區
地區成效除左make 果一區人既noise之外我真係諗唔到仲有效果

要犧牲更多前線用黎換新聞我覺得唔值得，反正而家我地已經有咁多核彈新聞同證據（例如燈柱、警黑合作、射頭、酷刑、山埃tg等），專心煲大佢地先咪仲好

我地要透過斷手斷腳坐監去證明政府黑暗

攻就留
唔攻就走
好難明咩?
成日企響到俾人拉
班狗行前兩步你又退後兩步跳茶舞咁

出左水炮車就夠鐘走去第二個區
唔好仲留係到送頭呀！

有勇都要有謀 老實講 佢地咩損失都無 我地就無咗幾十個手足 點解唔次次都入機場 起碼佢可以用嘅武力少好多 甚至乎入埋禁區完全癱瘓機場都好 點都好過而家重覆喺每個區做一樣嘅野

其實樓主都係想得個知字

set road block既原因係乜? 作用係邊? 想知個用途， 同每次set 完road block得到咩結果? 個結果同預期既有冇分別? 最後得到既如果係你想要既結果?

下次繼續做同樣既事情， 都會有同樣既結果， 你做會繼續嗎？ 為什麼呢？

721 811

多謝巴打

無計啦 隔離果啲係咁挑釁 前線死都唔退 最後走得慢咪中晒伏

叫人走又話散水撚
叫人衝又話鬼
叫人be water又話冷氣軍師
叫人去機場又話三毛
又拉幾十個又話尊重前線決定

成11頁都冇人答到樓主問題

集中機場一星期都玩死佢 又唔洗食子彈

我就係今日推機場POST既機場撚
講真 明知狗鐵已經封站仲要去送頭...
唉...真係唔想講個句...除左ON9之後 我淨係諗到係警犬卧底帶風向

若無be water只會俾人捉

我幫你推

有部分人情緒受影響或者俾人煽動得太緊要，我地啲意見少少偏離左佢地嘅原有想法就屌晒鬼

知你叻啦

我本人係和理非, 但支持前線任何決定, 有D嘢提議過就算, 唔需要逼人跟你個套
又有D明知前線唔BUY仲日日死推爛推, 自以為聰明過人, 根本唔識尊重人
自己一句地區性示威無目的就當真係無目的, 自己一言堂 自己話OK就OK, 得啖笑
唔通琴日拆燈柱又係送頭無目的, 對義士咁多意見 又唔見你地有咩實際措施
開個POST話前線做法有問題, 唔明前線做乜鳩, 但又無嘢提出黎幫手, 又要不停自推, 另一D資訊POST就比你班自以為叻叻推走曬, 真係叻叻

所以唔好怪我散水撚
唔對路緊係走
大家又唔記得左hit and run

根本有班前線嘅目的為左撚狗
818和平散水又唔肯
係都要撚狗

狗鐵連續封咗幾個站

假設手足有幾萬人，撤退嘅時間都起碼比正常人多好多

前線手足 為左我地連水炮車命都可以唔要
仲鬧乜鳩
正正就係有獨立思考 個個人想點你控制唔到
唔好將你既獨立思考套落人地落 Thx

不分化 齊上齊落

有時見到塞一日機場仲好過送幾百個頭真係心痛
核爆都唔割 禍必及妻兒

保持運動熱度係重要
但俾人捉就叫熱度我就唔認同

革命要小小犧牲在所難免

樓豬都係心痛啲人俾人捉姐

唔使討論咩
咁樣做成效根本唔大
得罪講句依家咁樣=勇武版佔中

好想係禮賓搞個流動集會

我邊有一個字係鬧人？

雖然我唔敢上前

但就係要耐長命

經濟一爆就有機

攬炒，一開始已經講左得呢個結局

屌你老母啦
手足黎架
心痛架屌你老母

正喎你個回覆

驚就唔好出
出就唔好驚

聽講琴日觀塘有個蘋果記者話而家set roadblock係冇用，最多阻幾秒，屌講得好啱

因為要比後面走先囉
屌你老母

拆燈柱可以反監控
去商場可以斷黨鐵/shk米路
去機場可以錫春袋

陣地戰可以消耗驚力
但係手足要面對永久傷殘嘅風險
咁點解唔用hit and run取代呢

冇譴責啊， 清

大家傾下計， 好多謝前線所付出既努力， 每一個前線都咁重要， 一個都不能少， 我地好愛你架

次次都玩陣地戰，但根本心態上都仲係太溫柔唔敢還手

Agger

冇目的咁衝盞犧牲前線手足唔係話唔衝，而係要真係有目標有目的咁衝好似立會咁，不過點都支持前線手足

咪係
你搞人經濟好過做呢啲

今日如果行完入機場，結果好唔同

完全唔明對家講明封荃灣兩個站，仲留荃灣開拖既意義起邊

就算今日無速龍衝，對家set road block都一樣抄一大堆牌

一路講hit and run 唔守
我地又唔係打仗，唔會殺敵，冇方法令對方失去戰鬥能力
對面仲識增援
守係度比人慢慢磨既意義係咩就真係諗唔到

行禮如儀，勇武版

我個人就傾向一個月勇武，一個月和理非咁嘅，隔月升級。大搜捕就幾時都有，唔好以為勇武就可以拖慢D進度。

咁set完咪走，後面走完你前線係咪真係唔戀戰一齊走先

講清楚大家咪明白囉， 謝解說

只有支持，冇其他

今日同琴日個場都係有大量警察既

你睇打嗰個藍衫黑社會 幾勇武
班人仲敢黎咩？

要諗下無鐵走既話點樣玩流水

推，勇武睇下

送頭仲有用

明明硬碰硬一定打唔贏
打得贏嘅話一早打死班狗啦

依家打左幾多場啊
有邊一場係硬碰硬會贏
仲要損失幾多個手足先夠

你冇俾人拉過梗係咁講啦
明明我哋優勢係人多
都唔打游擊戰

你以為可以衝得入警署咩？

表示支持樓主
頭先睇live又有幾個女仔俾人拉左

太溫柔係因為我地善良、有良知

久守必失，有幾多次係我地主動出擊打到班狗退？定係等班狗做好晒準備之後突然衝向我地，然後我地散水，但係之後幾個落單嘅俾人拉

好心痛

.

收皮啦，冷氣軍師，死P牌

事實怕咩講

樓上有幾個reply語氣都好唔客氣
扣完帽子唔解釋原因真係無助討論

前線手足絕對係我最尊重既人 點都唔會割
但我希望你地珍惜自己 唔想見到你地比人拉
每拉一個都好心痛

我只係講以我理解前線點解仲會企出黎 唔係冷氣軍師你死你事咁講
出面有人講緊要檢討 例如專攻機場同你所講的游擊

發夢聽狗話keep住拉人拉到無哂前線咁就收到你地皮

真心要思考 用腦 唔係每星期係咁送頭

無限loop 俾人拉係咩玩法

咁的確有好多手足被捕
如果做既野對政府冇大傷害，我地點對得住佢地
其實大家有冇諗過回歸基本步，去政府部門

其實你推完未？好撚阻住呀屌你老母

認同，又有大批人被捕

要善威要良知就留返和理非啦, 做乜落場阻住兼送頭

完全同意

我絕對贊成勇武，但要真係有目的有策略嘅勇武先有意思

不如你講下有乜提議?

入機場未啊仆街

唔知講過幾多次
留名睇下次非民陣遊行又磨爛蓆

真係要問下自己 3個問題：
1. 街頭陣地留守目標係？如果係消耗警狗體力，姐係set完rb就ok，點解仲要守？
2. 如果留守唔係準備同狗對打，只係等狗衝黎捉人先走，有咩作用？
3. 點解仲未企到陣型，仲係一堆人？講緊列陣咁，要有位配給，有位走

所以不如機場啦好嗎！！！！！

其實呢個問題就6月問到而家都無答案，我都就好嬲睇到化咗

癱瘓機場

推

大遊行加直接揸春袋吧啦之後

1/9咪去lor

大家都支持用rb 支持勇武 支持魔法師
但問題點用，目標，時機

依家係對住一班有指揮，有陣型，有熱兵器，有完整規格既狗呀

同意既

好擔心兄弟姊妹

受傷補捕唔忍心

可以經綠楊行上石圍角 有小巴去葵興

咁唔係個個都衝破到心理關口，但起碼佢地好有心，不過最好就識得點樣唔好拖後腿同埋識得一眼關七be water

打低政權
你先可以打黑警

打黑警
你唔係消滅佢的話
你永遠輸

你唔駛揭發啫, 唔代表大部分人真係會諗咁多.
你估818唔係靠班前綫做野得唔得有170+萬人出黎? 唔好高估香港人既底線, 大部分人真係低到你估唔到. 唔好以為呢度成班人係度鬧政府以為出面真係好多人理解至得架, 好多仲處於淺黃到差唔多係白既人, 我成日叫佢地出黎都講到發哂火先推得郁少少咋.

我唔係前綫答你唔L到前綫做咩要硬碰硬, 不如你上前綫問下啦, 咁聰明.
淨係識得係度話又好有意義咩, 宜家俾D mon post係度嘲笑大家係度又分化又讉責不知幾咁開心.
說好的不讉責呢?

光復

軍師: 地區送頭行動
勇武: 前線決定
軍師: 前線決定送頭?
勇武: 前線做野唔洗你教

行動有目的既對峙
好似612 71咁
圍住個立法會就話姐

呢d對峙真係傷唔到警犬條毛
又put手足係in risk...

其實我覺得。。
一係就打，如果唔打嘅就早d一齊走
等街坊落嚟屌狗仲好

重點係有好多未有覺悟嘅手足stay喺好前，但當d狗衝過嚟嘅時候就第1時間走，咁嗰d敢去打狗嘅手足就得返勁少，好似比人拋棄咗咁。。想走嗰時又比後面班人塞住哂搞到走唔到，就比狗拉
見到咁多手足比狗拉真係好心痛

對峙唔係問題 問題係俾人推幾次前面冇晒路障之後仲對峙先係問題

大家一齊係屋企抗爭 成本最低 唔會有人被捕

不被捕係重點，
一早走佬固然不被捕，
但係打走d 狗都係不被捕既方法。
問題係打走d 狗除左出氣仲有冇其他好處，
個人認為如果雞尾酒party,
磚雨哩d 野可以令狗壓力大增，
姐係d 白衫狗叫藍衫衝個時，
d 藍衫會覺得白衫條仆街痴線而唔撚出動，
咁樣去製造狗隻內部分裂、崩潰

.

講得好

結果：大量義士被送去集中營

問題係前線唔走 後面又睇你地唔走啊

你哋睇清楚啦，條友開post 引戰咋，鳩推屌佢老母

撚兩下就走唔得嘅

班狗封鐵 依家打地區戰真係好劣勢 連游擊都打唔到
下次塞爆機場佢好嗎或者地區遊行但唔打陣地戰
唔想見到咁樣一個個比人拉

散水又話散水
留守又話戀戰
屌

但今日事實證明多數都係得個心, 而冇思考冇判斷
頭送吓送吓就冇哂架喇...
快啲成長啦...

其實.. 係唔係時候要入機場...

見到又有手足比人捉
唔係屌唔係割
但檢討是必須的

旗手指示

樓主 我都問咗好耐
都冇一個令人覺得合理嘅答案出現

手動正皮

所以旗手指示係咪有問題?

散水起碼冇人被捕
留守一係有新策略
唔係唔好留咁耐好啲

希望盡快汲取教訓，早日進化

觀賞飛機其實更好

唔好啊
一陣又比人話你係冷氣軍師
無資格評論
人地前線唔介意送頭
你咪又佢地囉
廢事又屌尻我地指手劃腳

請問留守 守左d乜野?

我想講
啱啱遊行完去到終點冇耐
黑狗就開始清場
周圍都係防暴
冇地鐵冇車
根本走唔到

我都覺得勇武需要一個清晰既戰略目標
目標達成就set road block慢慢退兼收隊
尤其中後排，要早啲退留多啲位比前線跑
同埋完全冇信心走得甩都唔好上咁前

好似之前立法會同尋日拆燈柱其實幾成功
只係尋日下半場因為陣地戰+包圍又損失慘重
冇戰略目標兼太想「做啲野」既心態好容易陷入死守既狀態
戰略目標可能係拆狗鐵Cam，解放收費站之類，總好過同狗硬碰

至少見到咁多狗 都向後退左先呀

其實你咁講
出黎行都冇用啦
集會遊行都冇用
但唔代表唔洗做

大家覺唔覺，應該取消哂所有戰線，留返一條

就是獨立思考
為什麼要被捕？
對峙成本太大 值得？

咪就係對於進定退達到共識後叫旗手幫手傳達訊息

所以咪話唔打陣地 hit & run 游擊囉

轉機場

撚狗>5大訴求

可以犯既兵家大忌都要犯一次

運動到今天，政府黑警已經有不同部署：
-威脋國泰
-勾結機管局
-勾結港鐵

黑警
-喬裝示威者
-出動水炮車
-更濫發TG和不同彈

我方
-開民間記者會
-18/8流水式集會
-香港之路
-登報
-不割席、不篤灰、無大台等原則更鞏固

不竟政府和警察在暗，我們在明，想在此傾如何推展整個運動，五大訴求、缺一不可：

9月開學，我方會小了人手、機組人員又受白色恐怖威脅。9月，距離1/10還有一個月，看看我們怎樣推展：

-萬人默站禮賓府
-每日一公開信給不同警署

利申，我是和理非、廢中

公道講 就係個個都有獨立思考 係大家諗既方法都唔同情況底下 現場咁緊張好難一致撤一致衝

去英領事館

Sino–British Joint Declaration has been breached

贊成流動游擊

現場叫人走都唔肯走
又話乜狗未落車唔肯走
未見到狗狗出唔肯走
係都要狗狗沖出嚟先行走

你留低呢句野又唔解釋
係咪自己都駁唔到

等到水浸眼眉先走

和理非遊行集會 = 授權勇武 出師有名
同時可以維持事件嘅受關注程度

咁你都要睇吓有冇効
效果低嘅嘢點解仲要繼續做

一班人臨時拉扶
仲有一班花生友
你想有陣型係咪高要求左少少
打藍衫呢啲咪算

嘩！原來出嚟打生打死都係為咗關注度

屌你老母五六日機場呀
咪撚又中計呀

依個要求唔係我要求
而係你面對緊班狗都係有陣型有指揮有熱兵器
除非真係做到蟻多褸死象

問題唔得依家

同時姐 唔係唯一原因

吸取到好多次啦
但係唔肯聽有咩辦法

俾人拉咗嗰48個鐘唔慌唔被人撚到你爆，已經無埋黨鐵都仲要玩陣地死守，你唔同意就屌你冷氣軍師散水黨，呢樣嘢6月到而家係完全無進步過，前線屌人分化時其實屌人散水黨係咪又係一種分化？

不割不分

樓主唔好淨係推，回應下人地嘅論點

清，其實只要勇派可以話個理由或者佢地嘅做事方向俾我地呢類人聽，我地就可以冇咁忟啦
而家想信想支持但唔知究竟發生咩事
如果係有䇿略唔可以公開，但至少話聲丫

我都係一直好糾結呢個問題，上次直至有人提出左「想增加清場嘅難度」後我當堂明咗
雖然之後會再有人討論呢個係咪啱，但我真係明咗

大家會互相猜疑，就係因為缺少溝通呀

真

8/5 北角荃灣打到黑係好彩
唔係次次都玩到

Push

1. 如果冇人關注，咁登報做咩？
2. 如果冇人關注，勇武仲會唔會出？

唔推啦，大家中意點就點啦

啱呀⋯我都問過一次⋯好難先得到嗰答案⋯但大家必須堅持有效良好嘅溝通

鳩推完未？我report咗，頂你唔撚順。

攬炒同自炒係兩樣嘢嚟
依家完全係自炒而無得益

叫咗唔好對峙好耐

難聽D講句前綫大台已經形成咗
第一日機場其實幾好睇
起碼冇俾人捉先
但係成班勇武就狂屌零成本清場
又唔諗下人哋零成本清場之餘我哋零成本抗爭（起碼一個都冇俾人拉先啦）
根本有班人出到嚟就已經預咗要同狗狗打生打死
同啲狗仔落去話根本冇意思

支持樓主

入機場
夠人就可以玩大佢

愈來愈多人提出要反思勇嘅方法，就代表真係需要重整，唔係分化唔係送頭論
送頭都要有意義，道德感召人？其實要感召都感召哂
要轉方式，認清一樣係，無論點樣都唔可能埋身硬碰硬，點解唔用魔法去破壞一切象徵權力嘅建築，之後即走
唔洗再對峙，然後tg，再對峙，最後退住被拉

認同，每次發完夢就走 ，去第二度再發夢，個成效應該會好啲

721 811 824

其實呢D嘢一早就已經知啦, 你估六月無講? 真心當前線ON9?

你有少少諗法, 你可以完善你個少少諗法先再提出, 或你可以做D實質嘅嘗試去實行, 其實你化身前線無義士會阻你

宜家人地前線有自己一套, 冷氣唔需要日日開個POST話佢做法有問題, 係日日, 日撚日都有班自推撚係到講唔明呢樣 唔明個樣

又唔係有咩策略, 又無資訊性, 批評完就無腦推

仲有, 你班人一口咬定話我反對樓主講法云云, 事實上我係讚同佢講法, 不過找錯處係人都識 問題係找方法, 所以你地個種二元思想真係得啖笑

關注度一定要勇
用咁樣去拎眼光覺得唔值得

機場喇
利申 岩岩先係荃灣走 唔係冷氣軍師

咁真係送左頭呀嘛大佬

爭取討論同焦點係好，最緊要bewater

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

岩，得佢地自己知唔夠，講清楚少少大家先可以理解同有共識

無話唔得, 咁你做得軍師係咪都應該教人點操作, 開個POST批評就係?

我夠可以留低一句"唔明點解唔趕D狗番入狗屋"

自己追故啦

某程度同意 一係你就迫佢用高武力方法制壓 製造國際輿論 一係你就be water 比到政府某d經濟壓力就走 但你咁樣set roadblock同警方係地區對峙作用一黎唔大 只會送頭 對政府造成ge壓力都唔太大

利伸 永不割蓆 但希望大家接受反方意見

講得啱
有時根本人哋已經比足晒成個鐘頭你都唔肯走
仲要喺度鬥
根本都唔知道鬥做乜
仲要嗰啲只不過係街道
之前818叫佢哋鬥少一日都好似會死咁

清，佢地有一套，可唔可以分享少少方向俾我地知佢地心入面諗緊咩？點解咁大漏洞俾人捉都要做？
只係想知嗰方向/目的/原則
支持但唔係盲撐

唔分化要團結，溝通好重要

係屋企望個cam你知出面係點？
今日我見係進化左好多
前線係推上進攻
我先唔明你班冷氣軍師想點

進上前進攻係進化左 但你點走?

圍機場，衝半山區禮賓府實際d
次次我睇到前線送頭都好唔開心，說好的be water呢
今日水炮車到就應該好走啦，目的不清晰留黎冇用
星期五手拖手上曬報 來緊星期6有遊行
明明等多一排就有機會有轉機 美國復會 BNO平權
等多一陣都唔work先再衝 存力 動真武

警察都放晒水叫人走

問我？
又想抖人講嘢？

好撚多分化打手係度， 次次都因為佢地， 好難討論到

用手足嘅血同前途保持運動熱度
咁同人血饅頭有咩分別
你咁講其實香港之路 民陣吹雞 成效分分鐘仲大

每星期劇本:
包圍唔攻，等黑警增援，反包抄,雞飛狗走,後面塞死哂，送頭，再叫下次武力升級
無限LOOP
每星期重複同一個劇本

但冇人理我

其實警察放水叫你走放左好耐水架......
你set完走等佢地做咕喱仲好啦

大家唔好推呢個post, 一齊去多謝勇武post

認同，要勇武都要有理由，老實講發夢見到road block作用真係細左好多，佢哋由7月起已經唔係玩tg，你要記住佢地依家用tg加驅散係同大家玩緊，721果晚先係真正嘅打法。
打開online game，勇武作用依家其實唔太需要擋住後排嘅人，因為後排嘅人到左今時今日早就識拉開20-30米距離。所以勇武作用應該跟隨dlc嘅改版去做無力化警方及政府人力或設施嘅工作。
呢類嘅範疇，真係要be water.

當我無講過
講錯野

我點會知其他人心入面諗咩, 但至少我唔會話地區性示威係無目的

琴日研究監控燈個D又一句無目的抹殺義士成果, 走唔甩就話佢地送頭
出面有POST教人點走, 又唔撚推, 就係到 開POST純批評>自推
你提出D有義意嘅嘢 大家自然會推比前線參考

清，我應該回po推唔到po 嘅
如果我可以俾到好實在建議我諗我做左了
但另一個好重要嘅問題係 溝通啊

我係推溝通啊

唔好停止溝通啊

唔好互相指罵，中共就山係樂見我地分化⋯

如果有前線可以有渠道分享到俾我地呢班你地口中嘅冷氣軍師，讓我地更了解局勢，擺脫無知，不好嗎？

利申，衝過食過淆咗

前線又會覺得要保護後方，等嚟等去結果一齊冇得走

求吓你地hit and run啦

其實不嬲都講緊遊擊 得到回覆就係尊重前線 前線自決 唔好分化

不如排隊去投訴

又俾人屌你冷氣軍師㗎啦

有默契咁一齊走，係好高難度嘅戰術
我唔會怪手足做唔到
繼續推

點解要到各區狗屋攪衝突！ 每次放tear gas都喺街坊食哂！個運動變成找狗狗復仇, 有咩作為？

要攪就去攪迎賓館,或者西環,等佢哋試下摧淚山埃！

食屎啦你，都話左MK 仔最叻話人冷氣軍師，你甘勇又甘得閒打字既

樓主用批評共識呃正評之後自推狂洗, 俗稱帶風向

溝通?

你不如試吓起樓主底, 睇吓佢幾咁有獨立思考先啦

利申, 我都食過 課過, 好多香港人都有

剛起咗下，我又唔覺得佢嘅表現係失去左佢自己嘅思考

其實佢嘅論調我buy嘅
可能問得衰
但就係中間斷左溝通，冷氣軍師根本唔知前線背後嘅原因但就睇住啲人一個一個被捕被打⋯所以先問點解

但你又何苦叫冷氣軍師出山去問前線呢？要出想去嘅，應該一早敢出了

頭先正正有個例子，有班學生前線，以佢俾到我知嘅訊息就係：有共識唔好救被捕嘅人，唔對路就跑

但我係隔離post仲見佢大家圍插嗰張掉頭走相⋯

到底走係純恐懼見死不救，還是原來係共識？
鍵戰唔知原因，可以點幫手帶返正風向呢？

溝通很累，但不要放棄

又有炸人吹奏今日啲人好勇武 你話笑死唔笑死

鍵戰唔知原因，可以點幫手帶返正風向呢？

腦袋很有用, 你唔知但係又要開POST批評, 咁你係呢場運動中嘅定位係乜?
現場就算真係見死不救 鍵盤公審前線又有咩益處? 講多次 腦袋很有用
reddit twitter嘅POST又唔接力
咁嘅話你只係一個花生友搭嘴, 完全做唔到連繫 亦都帶動唔到人想出嘅情緒, 甚至減弱

少人出, 場運動就完, 簡單淺白

真。你企係度d警犬慢慢等增援, 諗部署圍我地。同一個位置不宜留太耐。
之前又話set trap??其實留守一陣, 可以引d狗去trap, 或者轉場。等佢地冇得部署先係上策。
如果d狗突然強攻, 應該用火攻阻止? 前排用長竹保持距離?

想講好耐，但俾人鬧
外國人問我，點解效果唔大仲戀戰，我真係唔識答